8.31之後對香港人好失望

太子站件事嘅性質比7.21更加嚴重
本身警權已經過大，宜家直頭玩消息封鎖，分分鐘牽涉人命
點知9.1同9.2罷工罷課規模仲細過8.5三罷
今日我選擇咗罷課，但原來大部分同學，朋友都冇參與到
已經係最和平，又合法，都唔參與

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館